薯片佬做特首就食得屎啦 諗埋d on美食車

同小販無得比

40$ 5粒 vs 5-8$ 串

諗埋d中產野…撚有錢食咩

另外果兩件女人真係講都無謂

唉 香港又慘4年

港豬爭住捐錢